每個月14號都送朱古力比女朋友

屌你老母 宜家做男朋友容易麼?
拍緊拖都個個月送朱古力 結左婚要送咩?

就係呢啲仆街做壞曬規矩 寵撚慣曬啲女

我都想比人寵下嗚呀

求佢地唔好放佢隻自家培育既公主出黎為禍人間就得喇

做人女朋友都唔易 每個月都係要送野 同樓豬你一樣 屌

咩呀你知唔知自己講緊咩

幫你改返隻字

其實我係絲 我無份收 無份送

冇賓周都上連登😂

乜你有咩

7月14是否要燒朱古力？